飲redbull都冇能用！好能眼訓，點算

咖啡茶平時就當水喝，完全無鳩用
Redbull平時都有用，但近日發現飲左都眼訓
又唔夠時間用，點算
e.g.準it狗

你飲左 只係會幫你爆曬身體既能量整到有一段時間好精神 但過左呢段時間你只會變得更攰

好無奈

眼瞓咪瞓囉仲可以點

Monster都無撚用

冇

想精神啲做嘢 成日都迷迷糊糊好冇效率

要耐唔耐戒一排
日日係咁飲其實係無用

訓15分鐘or30分鐘
真係有效 好過你釣足一日魚

diu. 我都係咁樣，之前coffee 飲得好密，red bull 間唔中飲下，而家coffee 冇咩用，估唔到連red bull 都冇用

多謝巴打 聽日開始試下

越訓越攰